開心速遞（92）抽水大小姐/踢走賓穎主題曲

怪獸校長

田敬

痴撚線

又係ON9校長

道德撚 屌

呢間垃圾退學啦屌

on9道德撚

道德撚

譚校長

cls校長

垃圾學校

辛苦哂開帖
你唔駛抄校訓

老師都要罰炒

CLS

大小姐講得好

好撚正呢個校長

Diu
笑撚死

寸井蛙

道德廢老

君子都有六藝啦 教育之本

大小姐對校長

大小姐

呢個係咪bonnie個道德撚老豆？

買起成間學校

道德可以當飯食

道德高地
偽君子

呢間係學校定邪教

係

依個廢老同廢根邊個賤d

遲啲大小姐同大家姐一齊屌鳩個道德撚?

大小姐做校長啦屌

大小姐買起佢做接龍小學啦

佢做到好撚煩膠

大小姐好波

大小姐好撚正 好想同佢扑野

要做鴨賣屎忽

BONNIE 老豆做得幾好

喇叭小學？

窮人生仔

道德研習班

道德撚既極致

大小姐幫你揀既學校你擔心條撚咩

劉祥

係拔尖

道德重整會小學

老師都要罰抄

想知學訓係咩

斐短

校工

扔獎

dbs

See you have a nice day

校工講英文

飛短留長

好尷尬

唔踢出校，但係特別留意你個仔咁解啫

飛短留長父子兵

d獎多到要扔

課外活動係道德研習班

唔讀柒就啦呢d學校

香港靠道德你乞食就得

校工都要講英文。

特異功能

啊鬼你都係講返中文

獎牌多到要扔

好似呃人既局

校工都講英文

串緊拔萃 ?

乜料

咁有錢買個學位囉

係咪阿蓮要扮老母

大小姐真係當咗自己係媽媽

道德撚都唔係咁架

我地
好痴線

不如我地宜家去幫佢報名
我地

英格垃圾

大小姐特異功能

買人

通常要捐錢

轉第二間學校都得啦

校訓

大小姐捐個圖書館都收硬啦
面試儀式架啫

真 名校都係睇家底

單親減分

梗係道德廢老，根叔擺明係仆街，佢係道德撚

有大小姐仲洗煩

Mary 最心傷點

Mary姐

一個有樣一個有錢怕咩

Anita

卡拉蘇

窮人返貴族學校真係難過登天。

最後肯定讀返道德撚嗰間

報完名但都係送水自己比錢都係好辛苦

校工點會講英文啊

讀過

philip仔好橙

其實點會afford到咁多課外班

好慘

叫大小姐捐返100部ipad比學校咪得囉

呢集好貼地

兩個都好攰

24孝老豆

送水著suit送外賣

有冇人發現飛立仔換左人？

明明係跑步叻
結果搞埋搞埋其他嘢

學咁多野

又過左火，學咁多野

唔知凌凌會點睇呢集
佢都有錢仔讀國際學校

咪係

菲獵仔

送水輝真係好老豆

第時成就點都好過讀平民小學

邊有

同一個人嚟

有咩
剪咗頭髮咗喎

大小姐一定肯，但係送水輝都唔會肯受咁大恩惠啦

使鬼咁辛苦咩 重操故業

唔叻嘅都搞埋
梗係afford 唔到啦

貼地條撚 邊個窮人老豆有大小姐撐

偷偷地咪得
少少錢大小姐唔志在啦

學完呢啲野都無精神力氣跑步喇

你係飛立仔係咪晚晩幫爸爸含呀

飛立仔大個入威龍咪得，有大小姐照住

都係 就算要幫都只能暗中幫

栽培都唔係按排到咁密呀 揠苗助長

我老豆當年都掛住做野同hea, 從來都唔關心我學業，比我讀平民小學垃圾中學就算，羨慕有送水輝咁既老豆

飛立仔讀u:auntie幫我搵左威龍summer intern

本身唔係咁嘅人
自然亂黎

正常就大小姐私底下比哂D錢 話係獎學金乜乜乜 最後就爆出黎係大小姐比 跟住又返道德撚度讀

唔爭在入埋啦

FBI

但現實大把父母為咗塞個仔讀名校
都係日日番十幾廿萬份part time
同迫個仔學呢樣嗰樣
如果大小姐直接送佢地入去就話離地啫

捐完後個初戀無限feel續番百幾次咪無拖無欠囉

依d名校年中應該都大把有錢人捐錢，所以未必work

送水輝而家已經冇咁抗拒大小姐嘅介入

依送水輝性格，估計知道左會退校讀返道德撚
唉唔使咁極端既，搵間體育ok既平民學校，唔會難得過入去藍血名校啦下話。

道德撚讀Harwrad University㗎

你都咪話
之前有單個女偷左女banker野
個老豆咪又係住公屋既飛髮佬

如果人人都心想事成
呢個世界就會大亂
下攔野總要有人做

結埋婚照顧埋大小姐一世仲冇拖冇欠

可能係mammy呢

mandy

可以唱歌劇

大小姐好可愛

Mandy

真野唔駛拎出黎講嫁

好似成個樣都唔同左

好cheap

大小姐成日偷聽

C2

part time職員都R著數
豹叔真係廢老格

你諗得出嘅乜都有得捐

成日都咁大聲講秘密

大小姐啲德文正到

我地返去慢慢解釋

Anita 呢排唔同咗

鬧交啦

哪有錢，你老母

笑左。好痴線

返去慢慢解釋

慈父

大個咗好多 同髮型都變咗好多 但一樣可愛

大小姐本身個人太離地
諗唔到輝dee個諗法

點解大小姐會咁諗佢

大小姐咩Logic
佢唔秘撈 邊有錢

好入肉咁痛

大小姐句德文同com乜star有得揮

大小姐on9

輝dee有淚光

德文好正
但係佢鬧錯左送水輝

無錢點返興趣班呀。

太離地諗唔到

大小姐已經當飛立仔係自己個仔喇

離地

連做戲扮窮人都買個成百蚊既包

好sad

小蓮同輝dee好少鬧交

唔係錢既問題呀大小姐

飛立仔:爸爸媽媽唔好鬧交

佢嗰句講乜，聽唔到

睇到眼濕濕.. 窮人有錢人真係兩個世界

大小姐離地得太離譜啦

好🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

俾你收唔收錢？

唉頂.......送水肯定覺得大小姐睇佢唔起

送水輝仲要係單親

好爸爸

好老豆
孝感動天
我仲以為會撞車

送水輝

我夠膽講佢最後一定讀返道德小學

入到去都辛苦啦⋯⋯

大小姐又錯唔哂

窮人生仔

死窮鬼

我係死窮鬼

唔知jenny集咗德文未呢

輝dee唔好迫自己啦

轉校入香港理工小學入 P sports team啦

送水輝笑起上黎真係好暖男feel

其實飛立老母有無出現過

On9仔

努力溝掂大小姐

佢個頭好齊

快啲好番啦

未到父親節就轉校
咪無得睇班女人點死

friendzoned

其實咁夾硬真係無咩意思

政府學校:跑甚麼，撞親人點算

估唔到大小姐德文咁勁有C2

點解唔叫媽咪呀

咁普通

柯南

柯東南

爸爸媽媽一齊陪philp仔面試

柯南？

屌，柯南

串撚到

個細路寸撚到

踩馬路唔戴頭盔

佢地點會唔識大小姐

個小朋友好正

派卡片

咁撚串

Miss叫咩名

大小姐d行頭

高登仔成日埋怨窮父母害佢地冇得讀名校

大小姐快d教訓嗰家人

開定張cheque咁串

真係同大小姐冇得比 大小姐個氣場 氣勢唔係個個有

但係大小姐講得好啱，窮父母係難啲送仔女入名校。

馬米高？

好正

farmer...ly

屌好撚假

妖
我同我dad
farm mily

我daddy

farm吻li

呢家人好黑我憎呀
大小姐勁cute

真相只有一個

輝dee啲德文……

輝哥 德文

都係群返班道德L好

送水輝好型

大小姐又成地都係喇

其實如果兩代人都係到讀
名校大多數俾返佢入
名校好睇而啲嘢

而家考埋老豆老母

好彩我早出世

見工咁

德文的

個校長咁熟面口既

拎爺爺之名

lam鼻涕

個馬米高係咪靠關係入去

咁細個跑咁快

Howeverrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

how errrr fur

白衫條女成個阿中咁

Howeverrrrrrrr

good boy，讚狗咩

好撚做作

jenny會唔會睇上送水輝

作咩貢獻
交學費仲要有貢獻

CLS泳池

However

串到一棟棟

捐個泳池

捐泳池

之後間學校係咁死人

馬蹄露係佢姑姐

賄賂

大小姐仲唔座運動場大佢

博盡無悔

屌，泳池

祝文君

大小姐捐好d大佢呀嘛

龍力連 捐學校啦

好波

呢個伏線

大小姐捐棟教學樓啦屌

送水輝勁到

輝dee好上進

預左搣唔甩譚道德

撞斷腳

傲嬌

好sweet

捐大學啦屌 捐hall 捐campus

大小姐搞個足球場都得啦

輸父幹

幾日就學德文咁好

痴撚線架。。。

咁反cup

快啲結婚啦蓮輝

馬

唔好入la

都係返去

大小姐笑得開心到

道德撚又win

直接起間宋龍小學啦

其實冇mean到咁
抹黑名校

你玩撚曬啦

返道德小學

大小姐個冧樣

人道毀滅

做返道德撚

道德撚同功利學校 都唔想揀

又黎

教畜

都係捐泳池

呢個series最好睇

譚道德轉性

我校長都道德重整完

廢老開竅

真係搣唔甩道德撚

屌道德撚都反cup真係好反cup

排第3

個校長做乜咁好死洗底

道德撚轉性？？

道德撚收皮啦

道德撚又贏

道德撚反省

不了

教到佢成個毒撚咁

大小姐幫手

執個9秒9拎獎唔好

道德撚開竅定傻撚咗啊

雖然返返去係預左既事
但

一定捐咗錢

大小姐同送水輝好sweet

啱呀

又cup

道德撚做咩大變

我都覺

都是校長好

衰唔哂既

Cup到

捐運動場

Bonnie爸反cup

道德撚都洗白

又反CUP

為左完成反cup

道德撚好正

笑撚死

洗白反CUP

廢佬

嗰個四眼柯南都可以做朋友？

道德撚有愛心

大小姐好流
唔捐個田徑場

似譚校長就死啦

講到道德撚懶好咁

飛立仔搵到大小姐做媽咪都有錢啦

校長冇錢咩

好sweettttttttttttttttttttttt

哇屌
sweet撚到

唔好做譚校長啦。

在一起

sweet

唔好似譚校長唔該

Sweet到

so sweet

今集糖尿

兩父女都瘋狂轉人設

係愛啊！

最尾甜到漏呀救命

連道德撚都洗白 成套劇冇壞人了

一齊得未

最尾好sweet

勁sweet 啊救命

大小姐撒嬌好撚正

好sweet呀

大小姐雖然唔係十八廿二

但幾做到女朋友種感覺

屌好撚sweet

會唔會戲假情真架

有母幹 洗鬼讀名校

甜到糖尿

terry

sweet到

呢集甜到痴線

黃牛

TERRY

聽日

好撚sweet啊

群姐

好乖啊 糖尿啦

喜劇就係咁啦

好sweet呀
Btw 曲線讚麟伯好人

大小姐演技好勁

大小姐有老公㗎啦

我龍力蓮咪係lor

以為係 bobby au yeung

大小姐肯定係縱到個仔燶嗰啲嚟

群姐又有戲份

有冇得推多次大小姐做女配

SWEET到

甜到震

癡線，臨尾佢哋對望既眼神！！

添食到年尾頒獎禮，一定有機。

唔好啦

響愛回家嘅世界係無壞人的 #大愛

仲女配女主啦

連jenny都係好搞笑

推爆佢

癡撚線今集真係甜到糖尿
最尾個下大小姐真係好撚Q

譚校長當年係點學識做愛生Bonnie出黎

bobby會唔會客串

廢根 池富

何世傑寫cp有一手

好撚好睇呢集

其實開心速遞有無官方男女主？
呀水同廢老根？

頭先講錯咗

一男一女拖手仔就有架啦

竟然

孔子都有仔啦，講道德唔代表唔做愛既。

大小姐愈來愈靚

蓮輝線

但佢係核心角色黎喔

咁點學,教科書冇教

核心仆街廢老啊佢

基本上有親蓮輝線都可以推廿鳩幾頁

今集甜到糖尿

屌一集半個po又上埋熱門 蓮輝線高質保證

可以同廢老根做知己

痴線我幾耐無睇電視覺得又甜又閃
可唔可以早日成婚

真係要讚一次編劇
本身寫BONNIE父母係知佢地做教育,企起道德高地(淨係得間學校名)
之後安BON大戰加返個名俾BONNIE父母都已經係超班了
點知仲可以安排到譚校長落輝蓮飛立仔線
今集仲真係睇得出譚校長唔係道德撚
真係會三省吾身
好欣賞你地,希望你地繼續寫出令到觀眾欣賞既節目

蓮輝呢期真係集集精彩 邊個編劇都寫得出色

輝蓮(飛立仔)，kcterry(Helen)，jenvid(豹哥)

一集已經廿頁

出呢個reply可以收幾多

真心架

安bon(凌凌) ，善偉(曹總)

仲有圓圓條仔

陳根（啤啤）

套劇開頭拍嗰陣新聞好似話男女一係根叔同湯盈盈

何妖而家有咩做

應該係安凌(bonnie)

行企

深造廚藝，唔好再出鏡

已經成功比我地屌走咗

係大學做正義撚 老是常出現

邊間

香港島大學，安凌佢地嗰間

發覺初戀系列每次都有d路人走出嚟唔覺意得罪大小姐比大小姐鬧

第一次就係班學生，跟住就係菜檔呀叔，今集就係兩個師奶

最尾嗰張sweet到
今晚要再重溫多次

唔知今次有冇印仔呢?
輝dee豪多次比大小姐啦

寫得好就要讚㗎啦,
如果有得收錢嘅話依度好多人都賺唔少

冇吸印啦！大小姐話未食麵包唔吸印㗎！

大小姐會唔會捉依個漏洞,
次次中段就搵人call走輝dee,
咁就唔駛吸印

原來Mandy有份做深宮計

有jan 姐係正嘅，但尼套嘢悶撚到連我呀婆都唔想睇。要用60分中對住馬撚真心哽唔落。

想睇陳煒同mandy但我覺得好悶 所以唔睇

嗰陣老人徐隔住個mon 飄出黎，仲要係驅風油做基調嗰隻（off topic)直情好似入左安老院咁

無寫名嘅話有少少唔係好認得相入面嗰個係mandy

第幾集呀

又嚟料

蓮輝德文教室

唔知有冇聽錯

有人話係劉心悠個家姐 好似死咗

發音完全唔係德文

之前大學篇都有對情侶，不過最慘係海馬sales俾大小姐打

仁義禮智信連飛立仔都忍唔住笑

深宮食堂係類似睇劇團咁評劇？

好似話今日開始出場

唔知jan拍正劇係咪都做到咁高質呢

第18

其實只係jan姐開live煮野食

好好聽

原來係咁

Jenny

jenny好正，正在佢真係做到少少咸多多趣。

除咗佢之外 仲有邊個可以做呢個角色

佢啲演技進步唔少,
試婚紗串mary嗰集仲係好生硬,
依家愈嚟愈放

今晚睇劇團係Rebecca 同佢老公

唔知會寫rebecca配鐵面陳定配番老公係劇入面嘅醫生角色

大咗肚都唔知會唔會拍落去

再過幾個月就現肚，應該會安排個角色離開啦。始終小朋友出世仲有一大段時間要照顧呀。

係呀老土啲埋終於搵到最愛然後移民離開呢啲

恭喜rebecca
但rebecca鐵面陳條感情線mola mola

黃牛之亂
伍佩儀編劇

anita 做咩條裙咁長嘅

SJ

大叔

Mary 都係韓狗

有幾Senior

大小姐點會冇飛
Mandy問大小姐拎咪得

幫塊版打格

群姐又岩

比群姐聽到就仆街了
拎嚟炒

群姐都係韓狗

垃泡

Jenny成家都係

咁狼死

仆街

100張

成班韓狗

忙緊同送水輝拍拖啊嘛

劉思希好撚樣衰啊

大小姐同群姐反面了

笑死

連戲

水性陽花

大小姐講得好！

大小姐好波
屌哂班韓狗

篤群姐

水性楊花

笑死
水性洋花

you shut up!

即縮

唔係話見oppa係大事咩

豈有此理！

咁大件事應該要同大小姐匯報

都係馬騮同jenny段友誼keep得最耐

垃圾韓狗

mandy同rebecca又唔係未瞓過街

第一影分身

鐵面陳

鐵面陳好型

如果琴行班友係鐵面陳就好

點知真係黃牛

on9鐵面陳

群姐對眼姐到好似想喊

朋友係互惠互利

係囉
次次排五月天都俾班牛打尖

件褸係咪特登整

呢集諗起之前排五月天果陣

mandy會唔會叫博士扮泡菜仔？

用到一晚咁多電

鐵面陳見到班蝻會唔會咁惡呢

個個都有fansclub衫？

屌你
又係Jenny

為你改變

班韓狗好撚團結架
個國際後援會好撚勁架

博香之歌

david肯問實有飛

蝻呢？

收聲啦楊洋 好柒煩啊你

劉思希個鼻

唔比就爆大鑊

今集好八婆

諗起自己排五月天同韓狗咁

你又真係記得佢個名

雷黃牛

大小姐出馬

雷牛

劉思希可唔可以換人

好撚樣衰

jenny係咪會生毒瘡

點知炒燶

免費變2000
btw 做乜mandy都好似好想睇咁ge ?

大小姐件衫黑到

抖唔抖到氣

其實點解啲中女同師奶咁鍾意啲韓星？

插蘇鼻 老是常出現

今集幾貼近時事

好貼地

mandy唔係啱啱先去完日本睇con咩

我ok喎

佢出黎救世人啦

因為佢地永遠得唔到

大小姐戰鬥mode on

d飛仲要免費，炒唔燶喎，點先整到jenny要貼錢

琴日送水輝個集都係

jenny條針

259

anita幾時先會穿煲

又25 anita

條女幾正，咩名

開會咁撚樣

捉到anita係25一定要狠狠地狂屌

勁樣衰

大小姐張凳係唔同d

金蓮通水

日本睇六月天？定泡菜

中間

同博士去日本六月天

偷聽條女幾正

咁短時間點諗

又25

屌原本想鬧定楊洋on9

anita

搵戲黎做 好地地又會喺尋寶圖唔喺大小姐間房傾

潘金蓮肯定做25啦

冇用架警察唔理

Anita fatfat

淫腳

又anita

智障

鞋都唔著

訓街

原來係Peter
夠膽死

對腳好短

13579

屌二五仔

神算jen

條腿

潘金蓮同Jenny算唔算朋友

自己人都呃

冇你輸佢點會嬴

15379

Terry好慘

仲以為群姐去交收

拉terry落水啊屌

群姐埋咗堆

屌
全部總監集體放假

Terry?

terry點解成日咁死蠢

大小姐你忍心拉鳩terry咩

Terry

Terry爆番係peter咪得

不要拍

Terry口供，即係無得做呈堂證供啦

有冇摸到波

terry隻手

terry真係好仔

屌
咁都信

terry 太天真

叔仔同呀嫂

砌一鑊就幫你

大房啲人成身黑色 二房max成日綠色

咁醒

又知比群姐

唉 呀 ！！！

Terry又蠢唔晒wo

又蠢唔哂wor

零用錢

咁max真係

久違嘅霸氣大小姐

無炒自己睇，但已經排左幾年，今年見d牛炒燶好心涼

屌
龍生有冇咁得閒因為炒黃牛而炒一條友

哈蜜瓜

搵枝水噴佢

鬥潑婦
大小姐好可愛

好小學雞

大小姐好cute

好腳法

屌，小學雞

咪傻啦，大龍生錫Terry到燶
佢蝕左間公司都唔會有事啦。

子華神排左一個通宵

算唔算反cup

Jenny屌得好
好有霸氣

我朋友成功買到

唔該今年真係俾個獎大小姐

算

大小姐好型

如果俾我寧願買黃牛都唔會去排

我都買左尾場，但排通宵真係辛苦

啱呀
班黃牛幾時先有報應

又捱貴妃

好劣

莊思敏幾時有報應

炒樓就得
炒黃牛就....

排都戇鳩

仲美少女?

大小姐果一腳好型

其實大小姐好錫d下屬

邊個c敏

哇 多撚謝你助長黃牛呀

2萬蚊一張啦，炒到佢仆街

jenny愈做愈好
担得起晒

大小姐真係做咩類型都carry到

諗起梁嘉琪個廣告

rebecca好保守 條拉鏈拉到頸

我寧願比多少少錢
Time cost>>$$

Peter抵撚死

on

前年五月天排左4日 入到場個種感動。。

抵死

佢地就好
有得睇自己鍾意睇嘅演唱會

馬牌

上次同五迷交收要睇以前既飛尾

咁咪養肥班仆街囉

比我就寧願唔睇 好過助長班黃牛

點解個演員表好似慢咗嘅

助長黃牛
寧願唔睇都唔買黃牛

終於有英進主線

其實大小姐比個VIP Pass佢地咪得

認真左

終於有英進線

豹叔

最憎d人乜鳩都炒
永遠都記得為左買部iphone朝朝捕住黎f5 結果都係買唔到嗰種失落

Terry 強勢回歸

好毒

你咪on99囉，本來上網買0 time cost
有黃牛先貴幾倍

英進要殺人

追星狗睇到好心酸
黃牛正仆街

因為你呢d人，累到成堆人焗住買貴飛助長黃牛風氣阿 自私仲大大聲

你上到網禁到再講
禁到呢集都唔使播

唔知點解覺得英俊會同anita一齊做25
btw想anita快d穿，做咩都無人信，睇佢個委屈樣

一個兩個唔買 始終有人買
但係你有冇力量令全世界一齊唔買

冇人講4000蚊一張 賣晒咪有3萬蚊

你個人真係好撚自私

知唔知咩叫本來呀，大家公平一齊㩒，手快有手慢無
好似iphone咁咪公平囉

不如轉用實名制啦
等緊香港演唱會實名嘅一日

禁到嫁，係睇禁幾耐啫

咪話我唔益你地

愈黎愈憎anita
以前已經搵鳩kc笨
入到尋寶圖仲係養唔熟
枉大家對佢咁好

Anitq 都係奸角黎

peter忍得好辛苦

大小姐今集都咁多戲份 正

等埋星期四果集

大小姐真係好型

大小姐著黑色裙超型

做過見過大小姐真人
又高又靚
估唔到佢英文勁流利
同我個鬼佬老細傾到計

呢套裙好好睇(唔知有冇全身圖)

大小姐加拿大讀書架

好可愛 著黑色裙好有霸氣
好想做嗰個袋俾大小姐用高爭鞋踩

大小姐每次著黑色裙都好有黑魔后feel

諗返起佢個黑魔后笑容

其實好好奇點解要一個有演技的加拿大人痞係一個唔需要英文同演技嘅都市閒情尼

大台係咁
大小姐都唔知捱咗幾多年到而家先有啲人識

都市閒情係病果時留到而家 我諗都係佢自己有意留嘅

大小姐就話之前病啫,
咁家明呢?!
點解呀?!

霸氣

連登admin廢撚到 舉報零回覆零處理

謎

大膽假設，依位狙擊手其實係唔係Jan或者Jan朋友？東唔同佢做緋聞佢就攻擊人來成就自己。有位記者朋友話Jan會放料比記者黎換自己嘅新聞版面，阮政峰單野都係佢搞出黎

阮政峰單野即係邊單

佢同林凱恩拍拖

或者係因為都市閒情多show之餘拍攝時間比較穩定，唔駛太辛苦

咁做對佢有咩好處

換自己嘅新聞版面呀

又唔關佢事

以為網上講嘢就唔使負責任呀 真係咩都鳩吹

其實你咁得閒追擊博士既
追擊下成龍班玩女人既仆街好無

人地情侶關係 關你撚事呀

成班都痴撚線

駁唔到

你屌還屌佢啦，JAN姐都拉埋落水今次都忍唔住出聲

開心速遞之前大小姐都係接d好小嘅角色，大概做都市輕鬆d... 每個星期一集，收入都穩定d

認錯人喎師兄 講jan個個唔係我

甚至一開始開心速遞都唔預咁多

張景淳點解會被調出開心速遞呢？

運滯唔㩒撈或者直接得罪膠層咪會咁囉。

睇套sitcom都可以睇到痴撚曬線
算 繼續檢舉

上面講jan姐個個離譜左
之前post內都講過撞過佢地拍拖
唔好屈得就屈

各位幫幫手檢舉
散播不實言論（ff藝人私生活但缺乏可靠證據）
於愛回家post多次討論與post不相關資訊

都係聽記者朋友講我先有咁嘅假設
唔好意思呀各位師兄

我都叫盲撐
屌緊你on9阻巴絲追post
家下睇sitcom唔係睇演員私生活呀
以為自己紅字大字就有道理

突發

歸來

果然係工水線三子其中一子

終於回水啦！！

終於回來了

成功召喚

流定堅？

勁呀成功回水

source: 編劇微博

佢官方微博？

安娜貓Anna
32分鐘前來自iPhone 8 Plus
努力趕稿中⋯💻🏹💦

無話咩官唔官方 佢自己私人嘅
唔信你自己去睇下囉

今日最好嘅消息，開心到唔敢信係真

劇情係咪打緊麻雀

咁應該仲有兩隻腳

博香

牙工

好想聽阿工叫博香怪醫怪醫嫂

BY KFCCOFFEE

條仆街目的係逼阿東公開女朋友，你不如估係佢女朋友身邊d姊妹唔抵得博香紅過正印

檢完都冇用

真係嚴重降低人追post嘅意欲

工水回歸係大事件啊

終於成功回水！！

連登許願池

哇屌 連登真係好撚勁 要乜有乜

又一證明一個搞事既
可以令一條好thread玩完
究竟佢係狂迷定某一方既朋友
唔抵得博香咁紅呀

連狗出名唔撚做嘢 你睇啲檢舉五毛po多到都冇次做過嘢

屌你真係文盲嚟
我個佢地講緊iris同阮政峰呀

可能都係要等阿龔個期幾時ok，劇本係寫左，例如當係370，如果最後阿龔仲未得就押後，I think

但係東公開左佢比之前更瘋狂

開又唔岩佢心水 唔開又唔岩

痴線佬係咁架喇

檔期唔得應該唔會浪費氣力寫

唔認又話人賤男
認左又話人中計
佢玩晒

原來改左名
仲引我覆左佢

唔做娛記好浪費

應該係針對阿東
有邊個會憎佢唔公開女朋友

認女朋友有咩身敗名裂？

你搵到佢一腳踏兩船既證據再鳩叫好嗎？

俾唔出就死出去

終於恢復供水喇

我想講回佢果班人就係縱容緊佢繼續鳩up

供水

之前冇人理佢，佢咪話人ptgf逼到阿東出黎認女朋友
你出黎講呢句都係縱容佢繼續發顛
唔該順手舉報多幾次

exactly,都唔知有咩好值得回應
之前講又講過，屌又屌過
如果勸得到，條友就唔會咁啦
既然說服唔到，咪block鬼左佢算囉
講真佢嘅target擺明得睇呢套劇嘅人
公海開post根本無人理
大家齊心d block左佢，根本已經唔洗煩
為呢啲on9野去爭拗,真係多撚餘

大家唔好再應, 再提起了
拜託拜託

支持供水回歸
雖然好鍾意博香, 大小姐送水輝
但都想睇多D另外幾對CP

大小姐：邊個話名校出身同愛心唔可以並存咖，我咪係囉 sweet到爆

今日心情真係好複雜,
朝早聽住供水嘅主題曲only one行番工,
忙咗成日lunch都未食終於有時間上嚟睇睇,
見到成八十幾個回覆有一刻以為係家明回歸,
點知又係個癲佬.
再望望吓見到突發,
已經有定心理準備係其他嘢,
認真一睇張圖,
唔係講笑我啲眼淚浪下浪下,
唔知係咪驚希望愈大失望愈大,
下意識會同自己講唔係真嘅,
再望望張圖個水印知道係真嘅,
當場感動到喊,
嗰種喜悅真係唔識形容.
btw差唔多係時候開新post,
唔知post名叫咩好呢?

一收工見到龔水個天大既好消息
我本身真係等到想放棄
之前蟹蟹又講媽哩空, 又TAG左340, 以為有咩進展, 但其實唔關事既一集..

結果, 今日收到個天大既好消息!!!!!!

龔水呀!!!!!!!!!!
真係..差D係條街到開心到跳起!!!!!

Z清

新post名 拋磚引玉
喜迎龔燁回歸/回復工水/踢走賓穎主題曲

都味confirm
咁快喜迎

其實我都有少少驚炒車
一係confirm左先用

唔急唔急，到時預告有先用都未遲
不過依家係有返希望
只要係有得供水我都會等

嗚呀供水 好期待

北角同Bonnie搭緊同一卡地鐵

咁不如新post慶祝今晚英進首次做主線先，confirm咗先用工水

好

Omggggg供水呀

終於等到工水

龔燁行動取得階段性勝利

希望緊接的是家明入組消息啦

仲有40幾個post
好似難啲係開播先爆埋佢
工業如果真係返黎就好了
雖然剛入組時好惜呢個角色
但睇睇下都唔錯

英進等足340集終於做到單元主角
又完成一願望

仲遲過陳師奶

如果當初唔添食都無機會做主角

開波

係幾慘 編劇一直唔點寫多啲佢嘅劇情

英進

佛系暖男
徐樂思編劇

英進好細心

英進做咁多野，洗杯又換櫈都要被人懷疑

考佢點寫

讚錯咗

戲外全劇最慘，歸縮明都叫做過一兩次雖然都好少

隻Hello Mimi咁撚樣

咁好人都要被人懷疑

佢有潔癖

好賤 送人哋送嘅嘢俾人

做咩比假希望阿明

好人係香港冇優勢

屌

龜縮明啲戲浮誇到同美麗有得揮

英進唔使做咁多野架，Icy唔中意佢，你仲要比幻覺，遲d一穿

咁快要穿煲

啲音樂

英進間接搞到阿明柒

Icy手震

Icy幾正

英進暖男

所以啲所謂有進展完全係英進搞出黎？

連番戲
當時英進扮Icy送野比佢

啲禮物都係英進扮icy送

搵人開po

Icy:

Icy好正